有無人睇開泰國bl劇(41) MERCI SKINCARE

奶巾墮扁Nee！
好榮幸 開到第40個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界
@sarawat老婆團
@慢慢走
@RL3936
@美人魚我合唱
仲有更多巴絲....

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

火辣直播中
1) 2Gether the series

泰國時間9：30pm youtube有英文字幕直播
Main CP
Bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)
Supporting
frank_thanatsaran (Frank as Sarawat’s brother Phukong)
drake_laedeke (Drake as Min)
mmikesiri (Mike as Man)
toptap_jirakit (Toptap as Type)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Dim)
gusbanana (Gun as Green)
khaotungg (Khaotung as Fong)
jj__chayakorn (JJ as Ohm)
pluempong (Pluem as Phuak)

2) Why R U

twitter同fb有專供international fans嘅link 有eng sub

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)…

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)
…

4) En of Love Series

Tossara:

folktagram (Folk as Bar)
winacw (Win as Gun)

Love Mechanics:

warwanarat(War as Mark)
yinyin_anw(Yin as Wee)

This is Love Story:

經典
1) TharnType 真愛墨菲定律

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)
官方英文字幕

第十三集（電影版）:
可以上Vimeo買，盛惠港幣70蚊 支持正版~ （注意 只有英字）

仲有其他 free sources, 可以上youtube/ 各大影視平台揾，但低清

2) Until We meet Again 待到重逢時

aloneww (New as導演)
ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)
cooheart (Earth as Intouch, also as Tar in LBC)
numberx9th (Kao as Korn)[/quote]

3) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

IG (season 1演員)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)
kimmon.dj (Kimmon as Ming)
ccopter (Copter as Kit)
tae_darvid (Tae as Forth)
tee_jaruji (Tee as Beam)
greenkungz (Green as Sutee)
(season 2演員)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)
chen_rcj (Joong as Ming)
naninenai (Nai as Kit)
ddome_w (Dome as Beam)
pavelphoom (Pavel as Forth)

4) Dark Blue Kiss the series 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (new as Kao
plapoddph (Podd as Sun)
gawincaskeyy (Fluke as Mork)
aj__chayapol (AJ as Non)

5) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

Supporting
m34nismind (Mean as Tin)
iplann (Plan as Can)
marksiwat (Mark as Kengkla)
gunnapatn (Gun as Techno)
titlekrt (Title as Tum)
cooheart (Earth as Tar, also as UWMA Intouch)
kriskarisa (Kris as Technic)
best.vv (Vittawin as Good)
theearthe (Earth as Type, also as Waii Water Boyy & Phupha A Tale of Thousand Stars)
sammy_3008 (Sammy as Bow)
pineare (Pineare as Dayli)

6)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)
ngernnn (Ngern as Earn)
aaugust007 (August as Pete)
ssingss (Harit as Per )

7) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Main:
__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)
Supporting:
gunsmile (Gunsmile as Prem)
…

Sotus: the series 一年生 (season 2)

…
oaujun (Oaujun as Tew)
fiat_pattadon (Fiat as Dae)
nammon_krittanai (Nammon as Nai)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Yong, also 2gether音樂社社長)
…

8) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)
Supporting:
ww.nawat (White as Two)
mmikesiri (Mike as Bone, also Man in 2gether)
…

9) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)
…

2020 Upcoming
1) A Tale of Thousand Stars

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)
…

2) Oxygen the series

petchpigz (Petch as Gui)
supanut (supanut as Solo)

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (IG josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇?
Youtube 官網大把
楓林網 死咗
Gimy TV 都死埋

iii）舊post：
post 1- 30

post 30

post 31

post 32

post 33

post 34

post 35

post 36

post 37

post 38

post 40

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

一齊食糖

關於港字組

奶間墮便ni！

1) （自以為）萬眾期待嘅GOOGLE SITE面世啦，個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2）我地嘅2gether fanart platform終於（唔太）隆重地開幕喇！

暫時我地開咗fan made video同埋fan fiction嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 由於港字人材輩出（無錯，我地賣花要讚下花香），港字絲打見大家寫得咁開心，執筆寫咗篇Sarawat同Tine畢業後嘅fan fiction，角度新鮮有趣，貼近時事，建議大家馬上入去website觀看！

4) 多謝大家支持，我地YouTube channel有破百訂閱喇！

我地channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

我地暫時嘅創作有下面三條片，但創作係陸續有嚟的，敬請期待！

泰國幪面超人

勞斯萊斯

強劍(泰文版)

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰文入門

感謝泰文巴打 @罩杯裏的豐波 嘅分享

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

ThaiPod101

超強系列

巴絲自家製作品

連登港字組號外

Sarawatlism:

Cusis老豆:
前排學剪片劣剪左一段無聊可以睇下

p’美人魚

仲有 set MewGulf㗎

Singto bb嚟喇

P’你是我的好朋友

新post LM

辛苦sarawat老婆團大大

Sawadee
興奮地留毛

嚇死以為有露毛照

報到

留名

最後兩個禮拜

不要有期望

唔制
之後會好失落

大家唔好咁

笑咗

此情不再

同BrightWin食lunch

上水留名

Tine~~~

仲要等幾日先到星期五

帶住仆左街既win仔留名

Btw 上個post講開Pluem，有一次喺清邁旅行時，喺一間餐廳撞到Pluem 但係太怕羞唔夠膽問合照......(佢真人睇落無咁肥......)

好想蝦到佢喊

Lm

我想搣佢第二度 :shy:

Win仔講到勁可愛

好熱好熱

柏金遜

成班痴線變態

好搞笑
跟住好多泰國人upload橡筋相

大抽Joss

3 Will Be Free 睇住Tay真係睇到灰......

因為new去溝女
所以tay要報復佢去玩3p

佢IG

佢係扮文靜好奇怪
明明係一個諧星

完全睇唔出Joss係純thai，以為佢實有mix血統

178 vs 189

好[black]高[/black]

好想要......

叫Joss搵過第二個

唔准呀!!!!
永遠都係TayNew! TayNew! TayNew!

taynew都唔差既

強強互攻
睇完圖真係諗唔到tay發姣個樣

J多張

強攻強受
想睇tay比人征服

taytoss好似好d

我接受唔到......

笑到肚痛......

傲嬌少爺
叫你跪低錫佢隻腳

不嬲
個人覺得靚仔過跛
佢個身型同樣man好多
btw係singto拍

earth 好有男人味，bright 仔有種壞男孩feel兩種我都可以

個個都抖S......

佢係慘在所有CP都唔紅......

WaterBoyy
Theory of Love
希望A Tale of Thousand Stars EarthMix配會紅

唔鍾意........

大叔Earth

男ching 們出黎講兩句

好貼切嘅形容

我係抖m

tol係同邊個

white

白少......WTF

咁都正常

White而家變咗阿叔

完全唔襯........

嚴重劣化........

佢配gun可能ok
如果唔係就要瘦弱

EarthMix 好sweet.......

Newtay

攻到嘅弱攻強受囉，跛仔一野推win落床係上面自己un

跛仔其實好適合做強受 佢真係好識誘惑人

但係白船有CP感

紅咗但越嚟越樣衰嘅人：Punpun........

Mix都好cute

真係想問Who Are You......

咁咪要拆CP (雖然GMM最鍾意就係拆CP)

其實肥真係好關事........睇都唔想睇

佢俾我嘅感覺係油頭毒撚

唔想睇佢賣腐

Yes he’s 周永痕

Love By Chance?

我覺得好有CP感 係真就好

oh 親自欽點?????

mix ig?

請享用

好痴線

睇左win 既50facts 佢真係好搞笑好岩娛樂圈呢行
有埋港字仲有feel 連啲語氣都配合埋

都唔錯
可接受

Thanks明了
Win同tine就兩個都鳩嘅

因為我見Mix係素人 佢哋又識咗好多年
一嚟就做cp添 所以覺得好似有路

truth or dare mv 個故事好吸引可唔可以拍套戲出黎啊

大🌍同小🌍

cute cute

oh 和好如初啦

明顯事後啦屌

仲要單人床 實好迫咁屌

已經唔知甩咗幾多個po

又係我，寫咗新fanfic （Sarawat x Tine）

因為俾人劇透咗第12集嘅劇情，覺得要努力寫

仍然連載中

都係 少甜已經接受

Bright仔咁勁抽
Win仔頂唔緊

推推推 留名收工睇

polca點解

polar bear （new）同orca（tay）係cp嘅粉絲名

實嘈撚到仆街 但我想聽

new我明 但係點解tay 係orca

我只係識Scrubb

我睇cctv就ok

辛苦哂Win仔

因為佢話佢鍾意orca tay個人係咁奇怪 好QQ

佢膠得黎真係好cute

我喺床下底

我同個frd開咗E會E鳩 heather

呢首好似off同Tay佢哋有rehear翻唱

佢好似係鐘意猛獸

床下底滿座啦

臨訓都要睇獅子老虎打交睇完會訓得著咩

我喺衣櫃入面

唔係因為orca泰文似tawan
定我記錯左

好恐怖!!!! 瞓喺到就見到你

咁佢隔離係new

嚇到𨳊都縮

我記得，啲人好似睇世界盃咁

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

Btw其實係邊個屋企嚟

好似有人話係win仔屋企

一拳打返醒我

終於播!!!!!

不過佢個故好可惜係bad end

我喺天花板

希望The Shipper唔會成為炮灰......

面盲
求介紹

Sky (雖然無拍BL.....) > Tay > New > Win > Singto > Bright > Mix > Oab > War > Khaotung......(好貪心 )

Mew>Tay>Zee>New>Gulf>Bright>Win>Singto...好難排...入面起碼仲有5/6個

(前排)
左一：Fluke
左二：First (Blacklist男之一)
右二：Prigkhing (Blacklist女之一)
右一：Ohm (Blacklist男之一)

(後排)
左一：View (Blacklist女之一，好似2gether有份.....?)
中：Jennie
右一：Ploy (Blacklist女之一)

老婆：fluke new gulf
老公：off earth frank
男友：frank
女友：跛
sugar daddy: tay
寵物: chim

thx

寵物: chim

改番
男友：win

望落好似ok
冇咗BW 仲有ohm BB

佢好似隻貓仔咁趴上來

之後壓喺你心口上

要WIN一個夠啦 無限金錢

睇住我SD同我老婆偷情
然後我男友又同女友偷食

我都係咁諗
NEW其實好高手
見叫MEAL DATE成日撩TAY
然後份人又直 唔會兜圈
TAY完全比佢食住
一秒就可以整爆TAY

同時整爆polca們

明明之前S大話無期望就唔會失望

其實佢地和好未
我見有人講OK有人講未得

為左個FM
應該有野都會扮無野
開始多D互動嘅

為咗fm扮冇嘢係最差嘅結局可唔可以真心frd返

認同

其實睇之前NEW個訪問都係講緊TAY唔覆佢
TAY之前又講緊唔會嬲過隔夜
所以我估個問題未必係佢地身上

攻我吧

我以為呢度有好多巴打.......

邊集

我仲好貪心睇埋
My Engineer
En Of Love
Who Are You
Girl Next Room

好攰

who are you幾好睇2gether之後靠佢填補我空虛嘅心靈

Kay好得意

死啦其實我真係鳩寫好大壓力

Girl Next Room 一次過有 Singto bb 同 Papi 好開心

電話mon俾我舔乾淨咗

其實個plot已經set好曬但唔知點解都係得好卡好慢

佢粒痘好明顯

條腿

腿控here

千祈唔好呀 之後好難戒毒

又係有比較就有傷害

My Engineer我係睇主CP同KingRam

和好既證明

我都想睇現場互打飛機

佢不嬲都係購物台主持

即刻仆去睇

成個GMM d仔都有份

可能就喺衣櫃入面

其實喺毛巾下面

我靠營業糖頂住......

點知可能係好似Yai & The Grandsons咁大家彈下結他唱下歌仔......

佢哋上school rangers都輸 連tay都贏唔到遊戲黑洞中嘅黑洞

真係好廢架?

我未開始睇RANGER

主要係上rangers好少嘉賓可以贏
tay雖然黑洞但係有arm carry下再加埋作下法都還可以

吶，let’s put it in this way
tay同任何人一組都會輸，就算同贏得最多嘅arm一組都可以輸（但贏咗跛win）
不過佢同new一齊就唔會輸

個人又clumsy newnew成日都要照顧佢有次好似做咗啲on9嘢，new笑到企唔到起身

搵水樽呢一part 真係會笑死

畢竟new凈係喺2019olympics輸過

我笑到流馬尿cls

睇唔明點解會笑到起唔到身
因為太ON9?

Newnew都笑到喊

其實係好有愛，new唔係同佢一組都去幫佢

雖然結果都係笑到喊

完夢了

我就咁睇好似冇？
唔緊要我聽日先睇
眼訓

中字都唔洗睇動作已經夠

你係指Tine視角定HE定番外

前兩個嘅話，已經完咗

我係唔會做不停挖坑唔填坑呢啲缺德嘅行為

我有睇曬呀，記得之前有人話完得太快跟住隱約見到你話遲啲會續寫少少maybe記錯

哦 嗰個係一個唔係Tine同Sarawat視角嘅番外其實我當咗係廢稿咁擺埋一邊因為佢都係只係多出嚟嘅部分，可能俾我再執下先

啊好正啊好中意絲打細膩嘅文筆 將件事簡單咁陳述但好有深度同味道 幾忙都要睇咗先
等下集

tay少爺
個球拍故貴過我個人

呢句係出自張愛玲〈更衣記〉，「回憶這東西若是有氣味的話，那就是樟腦的香，甜而穩妥，像記得分明的快樂，甜而悵惘，像忘卻了的憂愁。 」
要俾返credit佢唔記得落返

牛高馬大

好想嫁俾佢

要贏到newwiee先

應該係 我都係新入泰劇BL坑
想搵第二套睇但好似點都唔夠brightwin正咁
一開始就食大左個胃口

小新ig新post 都有啲肉睇吓喎

仲要BrightWin 都有留言
其實佢戲外冇乜野
英文都好好聽添

當全人類係到避雨
Win仔做緊乜
有老公遮係唔同d

心口成日都紅

TayNew起身喇~

呢句都超鍾意!!!!!!! 超有意境

我初心係愛在暹邏.......

(OMG......I feel so old)

之後就一年生

就做早操

本來Season 1都覺得好感動

Season 2就拖到反感

專業polca表示taynew 係信仰 只要信 佢地就係真

係咪要唱最後的信仰

我驚泥足深陷

我連Kiss, Puppy Honey & My Dear Loser都係睇原版

其實我係GMM fans
好想入去做

成班一起身就獸性大發........

my dear loser 都勉強 kiss 淨係可以睇petekao cut

抖S們又出現

逢禮拜五嘅洗腦廣告

我想去參觀

點知只係撞到小新.......

梗係同大鼻一齊抖陰啦

小新太多毛......

NewGun配!?

佢地不嬲都好fd

衰New到處flirt人

唔好嫌棄win仔macaron唔易整少爺仔整到咁都算唔錯

係咪想毒死跛仔？

係咪上次live
煮左40mins既面係咪會變左做粥

Why say so?

係甜死Bright仔

我驚食完會食物中毒

40 weeks 整得4舊 笑死

唔准再笑少爺Win

yeah有新fanfic我唔介意BE㗎乜都得

我都等你出啊你出快啲我寫慢啲
要睇Be牽掛可以幫到你

win仔係咪想食晒兩兄弟

為咗KristSingto我會接受

狂野Bright + 斯文Frank

要佢跪喺度

你搞跛仔好啦
做咩要我frankbb 有錢大晒咩

shut up and take my money

(亂入) 我摸緊Frank同啜緊Win

會
因為呢到唔係成人台

唯有靠icon示意

其實我唔明點解泰星一定要有漢化名

New唔係叫鄭明心咩

最好笑係佢唔係姓王

表白林陽 鄭明心 鐘朋福多多

win有
林xx

問題係泰星漢化名唔似歐美咁用音譯
求其安個名比人好怪

林鄭不知幾正
大波波

pipe仔可能唔會想搞呢d麻煩野

黄明明
相比下王俊勇好正常

new個名好似係爺爺嫲嫲改應該係佛教徒 明心見性 其實幾好

王俊勇好似係Pete 有冇記錯

好似係
我見佢wb好似有書法寫自己個名

咁第一個雖不中 亦不遠既

好似女人名

王慧偵 先似女人名........

我覺得算幾中性可能出世前改

Perth

已過更年期嘅女人

咁譯真係會覺得係西人

瓊GER

抖S單身女上司

不愧係洲洲

咁我會寧願洋式漢化名

林可能得
鄭就未必

鐘朋應該係漢化名
jumpbol

輸咗

其實林陽個名好襯佢
小太陽

仲有陳瑞書都正常

係咪得我覺得陳瑞書同鄭明心兩個名其實都改得幾好聽有智慧嘅味道

樓上啲福多多 李海海
諗起還珠格格

又係到flirt tay
夜晚渣唔少啦
日頭比佢抖下得唔得

我諗到李多海

佢呢個動作唔顯波姐佢都大架

福多多係咪音譯 fluke
李海海我就

起碼唔似鳩改名有啲文青feel

佢唔細但係tay太大

海公公....

可能因為都係長輩真心改 唔係玩

抱走地球

佢點只渣過

tay個11字腹肌

klano故事不能完腹黑小狼狗

唔練好啲點追返老婆

陳瑞書係咩劇

love by chance嘅kla

Puppy honey都ok好睇嘅對bg幾qq

thanks絲sembreak睇

zee=sea
好似話連個姓都係芝麻幫佢諗，本身姓林，佢講咗李，之後就變咗姓李
其實真心唔好迫人改中文名好冇，又要改得柒

就咁睇佢地拍閃光彈一集愛豆ok
唔好再有小三橋段

由頭奶到落個影

我想要New啲毛

岩岩我發現到有人叫 葉幸運........

今日bright仔做咩咁頹

眼鏡bright
眼鏡控要瘋了

封印美貌

但係髮線真係好高.......

乜水

Boom @ Make It Right

如果我係虫國人,我唔會想用呢個名叫佢囉......

你太睇得起虫國人嘅taste

唔識泰文可唔可以去gmm見工

做咩扁咀

我可以做cam man唔講野

高咩 我覺得ok喎
佢終於戴眼鏡

我想應徵做抱枕
我見d人個個訓覺都話要抱枕先訓到

人嚟！幫手推爆呢條講手足俾懲教虐打嘅tweet😭

本身懲教就係腐敗到不堪嘅地方，係時候要正視呢個長久嘅問題！

推呀唔講咁多😭

Earth 好正 之前係iconsiam 個廁所見到佢 好想撲埋去

個廁所勁靚 (重點？）

唔敢企佢格離佢同另一個朋友一齊
我又同其他朋友一齊
但我同佢對望左幾眼 好尷尬

當時仲要完左waterboy冇耐好後悔無衝上去

推ed

呢個係咩組合😂😂😂
btw jennie呢個綜藝呢個其實幾好睇

who is sing

gunsmile嘅好朋友好QQ㗎佢
Who are You佢好似有份

就係見qq先想問

有冇埃豬

睇完One Night Steal之後.......覺得佢好kai

棄夫 / 棄妻俱樂部

好似麻麻

係人夫人妻出來放風姐

Bright都係Polca Family咩!??

who are you暫時嘅戲份好似都幾cool

你做咩學埋IG brightwin_fashion啲衰野

兩個都好鳩聽講佢哋兩個成日佢對方屋企睇戲膠流

我都想學

果類網冇名都知佢地著乜戴乜
我見有名睇下幾錢je

另一個 brightwin.fashion 有講價錢

唔鐘意呢d

要畫返個家族圖

我冇睇開官方/明星本人以外嘅page

都就離婚啦仲認仔

好難揀
爸爸媽媽唔好分開

最經典都係呢個
Bright本人rt咗
其實佢唔係成日著貴衫
好貼地

係咪好似講笑話自己要去賣象筋

蕩婦

返去要教訓下佢

借）我係嚟宣傳嘅。
淡紫桔梗番外出咗啦～大家記得睇埋其他大人嘅作品啊
傳送門：

p.s.多謝晒大家，港字230 subscribe啦

好似係

Mix仔

偽BL
應該會係BE.......

唔係Ohm係攻咩

呢集好好睇

睇佢地嘈好好笑我仲要較慢個speed先睇得切佢地講嘢

係咪真架

我已經運用特權前前後後j咗好幾次
大家快啲嚟睇 真係好睇

辱華泰星窮到燶
買野都要R折扣

兩對都好有愛

win少唱歌真係聽過幾次都冇一次係好聽

btw Mewgulf fanmeet啲唱歌環節係咪有咪咀

要朗閪喇

我會㩒pause睇完字幕先再play 佢地真係好好笑

吹奏絲

好想gmm出多啲呢type嘅綜藝本來係想睇offgun 發現tay都好cute 跟住煲埋school rangers就越鍾意呢班人泰星好正

香港個D睇到我老尷
想當年睇IAN玩玩下嬲到發火
然後泰仔係越玩越癲

yup佢地真係冇玩玩下就發脾氣 玩得癲又搞笑而且啲game夠古怪

營業來架嗎
你發火都係鏡頭後啦
同埋每個人都有特點
你睇完一定會記得

台灣sauce?

Sotus 2嗰集都笑到我仆街
喺床推人落地叫贏 但佢哋係成張床褥反轉 勁矛

同埋香港啲女好中意鳩叫 聽到都覺得煩 加埋有時叫得好假
鳩叫可以但唔係係咪都叫一餐

有冇片睇下
想研究下

叫Win少包養

可能已經包左

大陸都OK
係香港冇
明明腐女條水好好食

岩岩仲要R完DISCOUNT

得singto krist認真咁推

2500$可以買廿件了

飛唐

我要大大力吹奏交德文 葡萄牙文 同埋法文字幕嘅觀眾

我心水：

是非 > 越界 > 圈套 > 那一天

香港拍仲要係電視播 仲難過香港爭取到民主

so mean

尋日睇到潘柏霖嘅詩
//要記得有人
會陪你的
你不要太想逃跑
你要勇敢
記得留在
你愛的人身邊
記得誠實//
成個東亞/東南亞民主化進程都極度滯後而且受中共影響，我諗我哋呢一輩都好難見到真正光復香港或者光復泰國嘅一日。我哋每個人都係滿身傷痕，但重要嘅唔係如何治癒，而係如何帶著滿身傷痕，活下去。好開心Sarawat喺絕望嘅境況中，重可以再捉緊Tine仔隻手，然後行落去。唔係每個社會運動都有好下場，亦都唔係一定要成功先係有意思。有擁抱，有愛，有陪伴，人先會有光，先有能力照亮世界。Sarawat同Tine嘅路一定唔止嚟到呢度，重有好遠好遠。我哋都係。多謝一心

然後私心推薦呢首歌，頭先一路聽一路睇：

點解tay咁傻 我都係咁鍾意
放心咁多位我會對佢好好 唔使擔心

不要再說了

借）推！！！！！！！！！！！
點解你哋咁高質！！！！！！！！！多謝你哋！！！

港字火熱出品：50 facts about Bright

幫佢加幾個fact
鐘意r sponsor 同問人拎錢
gmm最窮

正呀等咗好耐，特登等港字出先睇
多謝字幕組

兩個鬥on9

佢同win我應該笑死左
一個派膠一個認真做野但其實派緊膠
school rangers 一組一定輸死
成個gmmtv應該笑到瞓低左

tay係認真但唔小心變膠，win仔係一路都派膠

膠上加膠，一定好好睇

借）P'豬扒，好多謝你次次都有認真寫感受。
//我相信相濡以沫
這樣的需要是浪漫的
這樣的浪漫也是需要的
即使在漂泊之中
也能有浮木的快樂//
李豪

我有心理準備條路好漫長，wattine條路係，我哋都係。佢哋究竟走唔走到重光？我唔知，但我諗佢哋唔會忍得住捱到重光先搵對方，因為行到嗰時，大家都唔會再係當初嘅自己。

路上風大雨大，每個人身上最終都會留下大大小小傷痕，但同身邊每一位並肩而行未嘗唔係一件亂世下先可以有嘅浪漫事。

大時代嘅大家更要緊靠在一起，互相取暖。

終於出luuu，一陣去煲多次！感謝港字組

kfc 200泰$有好多野食
然後香港咁多野食應該都要200$

跟住tay嘅反應係攞個鈴鐺出嚟

現實如果有FD咁樣做我一定會同佢絕交

How to wear a mask (by #Brightwin)
8 different sub @bbrightvc @winmetawin
#française/#日本語/#한국어/#Español/#português/
#Deutsche/#香港 粵語/#台灣 正體中文
#COVID19 #2gether #เพราะเราคู่กัน #ไบร์ทวิน #SarawatTine
From HK fans #100ฟลวforเทรนไบร์ทวิน

有taynew嘅節目就變家庭糾紛節目

推難得大家整咗咁多字幕

一睇呢個po我唔係微笑就係傻笑

侵

侵侵